全民DSE夢碎 考慮研究措施限定適用於日校考生

陳茂波 我屌你老母

屌佢老母波叔

咁增咩值
點回饋番比市民？
又點解呢一年特別有需要幫助？

屌，就算俾日校生，俾錢照考

屌佢老母

夜校呢？重考呢？自修生呢？公平咩？

咪就係
全港18+市民vs一屆學生
其實照收自修生報名費咪得

增佢老母

想考下測試自己中英文聆聽說話實力

考評局主席陳仲尼則表示，若出現全民報考的情況，會對考評局工序造成相當大壓力，亦可能拖低5*和5**兩個以「拉曲線」訂定級別的成績。他又指，有關措施可減輕家長和同學負擔，但如果社會有聲音認為是「好心做壞事」，可作出優化，管控一旦出現過多考生而令考評局無法應付的風險。